想支持香櫞可以點做？

唔想見到間良心機構執笠

入put

現價入貨向下掉

有冇手足跟機

ok，開市即入

踢佢落樓, 等佢唔洗再無面俾人笑

buy and strong hold GME
為佢好 就要佢失敗一次 等佢反省下 下次可以做好啲

已經每日咁做緊

依家沽爆gme咪得囉
唔沽爆死全家

香櫞已經得到應得嘅教訓，兄弟我哋走！

跟沽，快

喺市場高價掃哂d貨，再借俾佢地沽

long put

訓身開SC幫佢頂一頂

失民望架 比佢走啦